[索女]ABC獸醫學生張芊穗

整合懶人包

1.[型男] 話自己正常樣就係嚟啲

2.[索女] 話自己 ABC 就係呢啲

3.[索女] 話自己 ABC 就係呢啲(2)

Updated事源：

日前一位IT男一日內like哂一位自稱ABC港女公開既Ig入面既所有相，女事主疑感到煩厭主動撩IT男傾計，閒談間發現IT男表示自己外表可能有型，女事主深感懷疑並引導IT男發送相片，好讓她放上連登公審。

於是女事主於連登開Post表示IT男認為自己有型，並讓一眾連登巴絲品評IT男的樣貌。

其表示自己男友各方面出眾，甚至為人生贏家，
與IT男相形見絀，所以告知IT男需要男朋友要為他加油。

佢亦提出IT男唔洗旨意同佢拍拖拉埋天窗，後來被一眾巴絲發現實情係IT男從未提出或暗示要追求女事主，而且IT男從未like哂佢所有相。
by 夢露絲打

臭閪個人資料:
賣旗老鼠 #127599

姓名: 張芊穗 Cheung Chin Sui Melissa
中學: 嘉諾撒聖心書院 Sacred Heart Canossian College
2009-2010 4C
2010-2011 5C
大學: The University of Queensland
Veterinary Science

臭閪男友：

姓名: Vincent Lau
拔尖

揸萬事得

下體長6吋 ，而且仲幾粗

骨架大 有肌肉 唔係肥

post 2 #463 向IT男道歉 被一眾巴絲認為不知悔改

ABC語出驚人

我拎個西嚟當八達通都得呀

大家認住呢對型男索女

你係mazda肥仔定八達通閪係

Btw收皮啦 壓力？上連登減壓？先唔好講vet幾難讀咩自殺率高，大把其他科都好大壓力
同埋八達通閪係ig都咁撚串屌鳩人，關上連登減壓咩事
中出即飛啦肥仔

今次會唔會貼街招

開得太急打漏咗個(3)

順便上個post臨尾有人自稱男朋友本人上嚟post咗段嘢, quote返先

死都要拎尾彩咁叫道歉

狗男女

八達通閪係張芊穗
肥仔還肥仔

如果冇理解錯

做乜鳩

見到個肥仔真係好撚想嘔

要道歉自己道

有得代表 3歲？

個封只係解釋信
完全無誠意道歉

條女串撚到
完全唔覺得佢有反省
推爆佢

講真,條女完全唔覺得自己有錯
幾次上水都仲係串柒柒
而家仲要條仔上水幫佢護航
自己就當無事發生過

btw多謝訓啦柒頭巴打精心整合

廢app post唔晒成段搞到頭先要特登用網頁版開post

飛左呢條女，你叫人地打飛機過世咩
人地好難得先揾到女朋友嫁

人唔笑狗強都吠 推爆

條女咪撚洗返香港做獸醫 以貌取人狗眼看人低
點知佢會唔會因為唔鐘意隻動物就求其畀啲藥佢食食死佢

八達通閪同條仔到而家都冇過一句正式嘅道歉先好嘢, 上面篇嘢好辛苦睇完, 成篇都係喺到兜個臭閪太大壓力先用錯方法紓壓更加唔好提條八婆句句有骨嗰篇垃圾

呢啲母豬連肥油爛臉嘅柒頭都上得架，只要你肯幫佢塊閪增值就得架啦

新post幫推

推

大家唔好推啦

感謝樓主整合

其實好多事好聲好氣
道個歉,一定少好多人狙擊
但d 人係要串柒柒,死要面
搞到小事化大咁先安樂

係訓啦柒頭巴打整合嘅

成段野講乜鳩架
睇黎睇去就係 sor鳩ry囉
笑完算啦好嗎 咁柒得閒係咁搞我條女做乜撚野
你班連登仔真係好撚煩

sd佢d資料比間大學 同香港及澳洲獸醫協會之類個d啦
會專登公開恥笑人 好令人懷疑佢兩個有無資格讀獸醫同做獸醫

或者佢想上位呢
連登仔又幫人出名

咁叫道歉

睇佢講野d文法字眼完全唔似個讀書人

認同, 係知錯嘅, 最多被人笑幾日, 兩個post內已經冇人再會理, 係都要死雞撐飯蓋咪搞到而家四個post仲推緊

Push

致肥閪
你老母飽讀詩書 成就非凡 生到你講野邏輯一舊舊 你老母情何以堪

你打咁大篇野講到香港物價 壓力指數 做咩柒姐你 你讀獸醫好大壓力亂屌人叫人原諒你 我地叫你讀獸醫咩? 讀完獸醫醫下你個豬腦先。從你既類比論證：七警身任繁重警政工作，亂打人冇問題。

兩隻豬一齊拍拖幾好

講埋成埋廢話 係度轉移視線+自抬身價+暗中抽水
食撚屎啦 毒瘡肥尻仔
講咁多讀獸嘅野係度暗中哂命？

根本完全唔係道歉嚟

靠屋企先有書讀個班真係有樣睇

修養家教談吐真係差幾班

個毒撚事實上真係好柒，如果性別調轉，係男人玩個女嘅，我唔覺得你地會咁同情比人玩個個囉

條女仲話爛面肥柒男朋友係人生贏家
要同呢條中下樣 心地又差既臭西拍拖會係咩贏家呀？無人想爭囉好無

咁就想完呀？ 打一大編野，入面9成唔關事，1成串77護航.....
咁快想玩完冇咁易呀

香港地有閪真係大晒
咁既女都可以咁自以為是

垃圾港女
錯在佢自以為上菜開個post開哂名黎笑人囉

個毒撚事實上真係好柒，如果性別調轉，係男人玩個女嘅，我覺得我地會同情比人玩個個囉

覺得覺得 你玩晒啦

條豬西都咁串,根本港女比班狗公港男搞成咁

咁既樣都笑鳩人

你隻肥仔以為人地整你兩個係因為你生活環境較優越？
你睇自己太高喇
肥又醜 唔係叻 唔係有錢

留言屌你地係因為隻肥西黑心同態度差

風水輪流轉 係囉 體會到味？

吾推

個樣成3張幾嘢 點知同我同年

屌 個肥仔要同條咁既女拍拖佢以經得到成應得既懲罰
by 黃子華

就係你呢啲幫兇搞到連登啲風氣壞晒, 個八達通肥閪先敢開post笑人仲串柒柒

你明唔明真心同良心既分別?

Eg 民建聯真心出賣港人利益=良心

Okay , DAB 歡迎你

戇撚鳩 你道德觀咁撚高尚呀
而家有人做錯野唔屌 走去屌樣無發生自己ff出黎既on9事
得喇 眾人皆醉你最醒 返出去做偉人啦

千穗老豆係咪中學教師

6吋段嘢似訓話多過道歉喎

讀獸醫讀到當毒撚係動物啊 dm佢恥笑人 有咩資格做獸醫

死肥閪死肥豬 教禽黎 千字悔過書遊花園不如咪講

佢條仔

講咁撚大段野都無重點 屌你老母

港女啲大話多到

肥仔廢話連篇
字裡行間都係優越感
同條女真係天作之合

男型女索

醫左自己先啦 獸醫

根本成篇野係自抬身價
講到佢地俾人玩係因為比人優越
好明顯未見過世面

肥閪臉皮厚過地殼

直接承認你條女你臭閪咪咩事都冇囉
打咁大段野都唔知你想講咩 冇人想知你地要讀幾多科啊

肥閪 贈你八個字
金玉其外 敗絮其中
形容你最貼切

佢邊撚到金玉 驗下眼啦

難分真與假

仲有 我極度懷疑你個拔尖係咪因爲老母個關係得返黎 講野完全唔似一個尖子

一無恥，則無敵 笑完人就咁講幾句廢話就話道歉

拔尖肥仔篇嘢咁多錯字嘅

Sorsor 金 意旨佢屋企有錢

成篇野不時提起自己有錢但唔離地 又要解釋點解生間瘡爛面，做乜9
明明一直講緊隻黑心肥西態度串柒柒 拎條爛面肥柒出黎打飛機

隔住個moon都feel到陣臭閪味

靠老母關係拔掛

其實女事主唔算好肥 只係塊面大啲
不過金玉其外未免太抬舉佢

狗也不屌

唔好意思 我指肥閪=爛面肥閪
抱歉

係咁芊穗前 芊穗後

假>99.9%

好撚豬西呀 人形豬級 狗都唔撚屌

同時feel到 毒瘡面油味

死肥婆臭西

有冇人覺得條仔個封信, 好似有小小暗讚緊自己係人生嬴家, 但又可以講到自己都明D毒撚既情況. 就好似689話自己已經落左區體驗左貧窮人口咁

完全冇誠意道歉, 仲要係到教我地做人, 話咩努力 , 屌,串撚完人,道歉個陣仲不忘叫人努力. 呢對狗男女真係唔撚推爆佢都唔得啦

屌原本只係想食下花生算
但見到條仔真係忍唔住笑
咁既樣架喎
點屌得落架

對情侶好醜樣。。 非一般醜
仲咁衰格

成個感覺好嘔心 好心呢類黑心柒頭死埋一邊啦 見到都唔想食飯

幫推 最有建設性既回覆

好大理由懷疑爛面肥個拔尖同佢老母做校長關係有關

其實真誠道謙真係咁難？

相由心生

完全agger
垃圾肥尻仔 狗男女

肥仔俾人拖左落水 不過字裡行間都有仲有一種唉屌 濕撚晒 唔撚驚既霸氣

飛左隻臭雞算啦 RIP

條女心地唔好，遲d做獸醫都係屈9人錢果d

個爛面肥閪可唔可以貼link就算

咁又未必啊, 話唔定肥絲三分親

肥仔好似小新個四郎

獸醫醫自己先啦 一個醫閪同腦 一個醫面

推到兩個永不翻身啦 篇嘢打到好似訓話咁 仲以為自己岩

隻豬閪晚晚比條咁既爛面肥閪屌，已經係好大懲罰

千碎千碎千千碎

死喇 遲下佢會唔會因為我隻貓貓醜樣而唔醫佢嫁
再影相擺上網笑我隻貓嫁

留名待笑

屌你咪亂講野呀
咁咪放兩件人形豬出黎害人

諗起個場面 真係打個冷震

未聽過拔尖拔去澳州而唔係oxbridge或ivy league
無錢香港三大拔尖都好過UQ啦
又唔係乜柒Monash法律系咁學系好

本來都覺得條女可憐，點知打篇咁冇悔意嘅所謂道歉文，真係覺得依家佢兩條友俾人批鬥係抵撚死

"咩話？你帶隻貓過黎搵我睇獸醫？你想我同你拉埋天窗呀？"

係咪讀完中3-4,之後去讀foundation, 咁人地肯收你讀foundation 就當拔尖左

咪撚講啦 好想嘔 兩隻奇珍異獸玩雜交

btw aunti 同世伯 睇左未

屌 佢兩個互醫自己先啦

有無人識個肥仔 到底佢係咪真係拔尖

Leon

佢地係咪真心以為自己人生嬴家

所以一開始都覺得好怪
拔尖點會拔到去Queensland咁怪

推爆佢此post必火

pish

最冇腦應該係兩個輪流出黎回應 柒唔切咁

第三個post仲咁串
根本無心認錯
不推不是人

屌 四郎先唔會自以係人生嬴家又六寸又乜乜柒柒

正所謂 衝出黎_

臭閪港女
根本好撚多港女都暗啞底笑鳩人
不過呢條臭雞就走上黎笑 俾人屌番轉頭

初時睇呢個post都只係笑下
某程度上覺得3位事主同佢地既家人比人擺哂上網都好慘
只係女事主同佢個男朋友既回應真係不敢恭維
女事主點膠已經好多人講左

只係男朋友呢篇千字文正正表達出佢地真係抵死
成篇野完全無悔意, 內容只係話我有壓力,所以可以犯錯
而且仲要包裝到d野係誤會. 個句只係唔係今日,
咁既解釋你都講得出, 你真係當其他人無腦
如果佢係真心, 我都極度懷疑兩個當時人係自我中心, 同無同理心既人黎

篇千字只係表達: 我笑人關人咩事, 只係今日比人搵到位入, 我無錯架.
字裡行間不停透露自我既優越感, 仲要講埋句風水輪流轉
嘩, 唔係個個好似你地咁7咁衰無lala走去搞人地架

我只能夠講呢對情侶真係極品, 物以類聚, 今次完全係抵死.

剛好兩隻獸醫

BTW 我覺得佢男朋友就算啦，都算叫好聲好氣，但你女友既錯唔係你代佢say sorry，係要佢自己

提提你: ig 個profile pic 轉番啦，對黑人黎講好racist 架

笑人都唔緊要 高章啲邊個會入到你位
以為豬腦得一個 點知陸續有來

搵鬼要咩 得佢兩個會猩猩相惜

好撚心佢條仔就咪撚講埋d濕鳩野啦
你要道歉既 咪inbox個事主 講句對唔住 再黎開個post 簡簡單單話做錯左 對唔住 原唔原諒八達通咪我地決定

係都要打9千幾字 講到條女錯既原因係因為讀vet 壓力大 我地追擊你呢 係因為我地係香港大壓力既受害者 受你老閪咩

老實講 睇佢地好有娛樂性
咁既外表 咁普通既家景 都可以自瀆到咁
哪裡來的自信

兩隻猩猩唔好出黎害人就得啦
謝天謝地

講還講.jpg

請看剃頭者，人亦剃其頭

七警表示: 我地都係大壓力針嘛

賣旗老鼠呢條柒頭都有今日

可唔可以重點整合下新款八達通外型？
廢事嘟錯

有車拔尖又有咁靚既女朋友
自己毒撚到日日都唔知自己做乜淨係識打飛機
好撚妒忌

呢個反應岩唔岩心水呀abc

雖然我唔係識好多讀獸醫既朋友 但相信你地會好快出名

早晨 我又黎推啦
打編咁嘅野就想算 你都0n99
推爆佢 唔好停

推還推大家千奇唔好走去整街招周圍貼呀

但如果有巴打整我願意夾錢

推得咁快

我都願意 比錢做善事

一直都唔贊成起底
除左兩類人
一類係真係天理不容
另一種就係呢種先起人底既人

LM 推推推 繼續追擊

留名

懶人包

佢自己都係同一種人

推到佢仆街

前基新校長表示咁樣出名法第一次見

推到肥閪同痕仔二號仆街

準禽獸醫肥鳩暗瘡大人，既然你都知香港生活壓力大，個個人都皮質醇偏高，你就由得我地呢啲死毒撚笑鳩你條女-臭格肥婆八達通閪張芊穗啦！你有壓力，我有壓力! 好無。

條仔D瘡...條女肯撚定成日奶

Pish

爛啦肥閪

brisbane 個華人圈子好細又多人上高登

gg

老老柒柒 假設另一伴老豆老母咁有錢 奶完暗瘡濃將來有家產分 你奶唔奶

臨尾打段懶係理性，懶係客觀嘅文當道歉，自以為讀多2 年書講野好有文采，說穿左就係攞尾彩，顯出自己大將之風，間接想話連登窮追猛打。 但個人覺得，對呢種唔知"訂"嘅人， 以高人自居嘅狗男女，唯有壓到佢盡， 最好就起埋佢住邊，淨係針對貼果個區。

剃人頭者人亦剃之
放人張相來公審結果自己比人公審

轉移視線。

明明修養嘅問題講到自己俾人迫害咁, 誠如佢地嘅背景係比一部份人好,但你兩位其實只係有知識而冇常識嘅低能 , 加上你女友態度如此傲慢並唔係簡單因為壓力大而可以開脫, 佢心地差係原罪 ,用公審其他人從而減壓更見惡毒,求原諒要謙卑 , 連親自道歉都做唔到講咩反省改過, 仲要靠六吋撚擋箭 , 點服眾?

Sorry 1999

有冇人出banner, 有靚design我出錢又點話

睇人仆街最開心
小二再黎十碟花生

佢老母就真.學者
去到肥閪果代咪土豪

唔可以姑息養奸
而家已經指高氣揚咁去笑鳩人 出到社會只會變本加厲

抵撚死啦

搵埋佢老豆老母出黎睇下仲係咪咁串

我地起佢地底都係因為香港社會壓力大
Don't hate the player hate the game
我地起你地底我地自己都唔想架

留明等睇道歉聲明2.0

佢條仔講到好似讀獸醫先有壓力讀獸醫先係人
其他所有人生活無壓力？
佢真係睇得自己太撚高尚，字裡行間散發住一陣不可一世嘅味道
咩人識翻咩人，睇佢條仔都唔係咩正路思維

唔好推啦

獸醫壓力>>>>>>>>>> 醫生 法律 教育 建築 七警 社福 風險管理 etcetc

要幾無恥先會覺得人地起底係因為佢地出身好

條女住gatton ?

那裏來的豬西

push

好話唔好聽 獸醫有少少江湖術士feel 我個fd隻寵物曾經因爲獸醫dum症而死

真心？

條女個男朋友咁既樣 佢都要話係大隻
我只可以抄黃子華講句

你下半世要同佢住埋一齊 已經係最大懲罰

攬埋佢啲錢

屌你地咪撚推啦
推

獸醫係神聖不可侵犯 至高無上 好比耶蘇基督 釋加牟利

想問拉登陪審團有裁決未?

條仔好似張潤衡

好大壓力呀我

咁就差吾多

唔好推

留名跟進

人怕出名 豬怕肥

推爆佢

兩樣中晒點算

哇 佢男朋友咁樣衰既

獸醫唔識醫就人道毀滅，仲方便過醫生

條女柒都算 個男朋友仲要衝埋出黎柒
講到有壓力就可以犯錯咁
完全係不知悔改

佢男朋友拔尖去澳洲讀Queensland
利申 Queensland會收英文level 2學生

出信去佢間U啦
同埋獸醫會果類

有無英文好既巴打搞搞佢

咁嘅質素個西都可以當八達通用
那來的自信
阿男朋友其實娶妻求淑女
你條女把口又臭個樣又衰撚過欣宜
你屋企有錢洗乜揀咁嘅質素

所以我唔明DoJ點解要告七警

拔咩尖，有錢就讀得

原本諗住最多都係條女衰條仔無辜
屌你老母又整個道歉2.0
完全感受唔到誠心 借啲意賴落社會
dont hate the players hate the game?
你傻撚咗讀書讀曚咗？
我贈你一句
what goes around comes around
你條女先撩者賤就要付出代價承擔後果
唔係一句細路仔唔識世界就可以就可以甩身

壓力大就可以對人mean，
對同等智慧生物都咁
對完全冇反抗能力既動物咪更衰？

仲要大部分去睇既都係有病，
甩下毛到斷手斷腳
連登個post咁多人睇都咁串
到真係醫動物既時候冇人係身邊咁會點
係咁話隻動物樣7抵死？
壓力大然後虐畜打死都似

有冇人email去佢學校話覺得佢咁既心理狀況唔適合做vet
咪讀vet啦叫拔尖肥仔養你算

讀書大壓力就可以貼人上黎好啦網絡公審咁樣 我想講比人貼出黎個個靚仔過六吋肥爛面好撚多 依兩條友返香港做獸醫我一定叫屋企人唔好去 根本依兩條友就心地有問題 唔好乜都賴壓力

有壓力就咁樣睇黎唔適合做獸醫wo

可能正如前面巴打所講 Foundation year 1 direct entry for degee year 1掛

Lm

昆士蘭大學發生咩事?收埋咁多白癡仔，之前David 仔而家又八達通西

有冇獸醫巴絲順手睇下呢2隻奇珍異獸有咩病

認都 我擔心啲貓貓狗狗咁弱少會比呢兩個人糟質

要道歉就條女出黎道

推到有英文好既巴打出黎幫幫手

條仔都幾慘，明明唔關事

推俾更多人睇到

死臭雞

佢條仔咪又係咁柒 50步笑百步，知唔知醜

同意

屋企人有多少錢，自細有工人洗
無乜生活上嘅挫敗，靠老豆老母俾二三十萬一年過澳洲以為自己高人一等

統計學表示獸醫自殺比例比其他主流行業高四倍,我哋要讀六種主要動物再加上奇珍異獸, 病菌病毒寄生蟲, 各種病變同埋手術技巧檢查技巧睇心電圖超聲波加埋多到讀唔晒, 再加埋啲出題禽獸一般嘅Professor, 面對着每個sem 幾百個鐘嘅lecture content,要pass到嘅話每日都冇乜時間精力去放鬆.

笑死 讀u一個星期都30幾40個鐘lecture堂 咩幾百個鐘
完全唔係尖子生啲口吻黎

衡仔都溝到女...

Push 笑撚左

點解唔sd信去佢間u到了解下呢？

我唔想第時自己寵物接觸到依啲人喎
好驚佢又壓力大做錯事喎

尖子洗撚係澳洲讀咩

卡碧好似女都生埋添啦

屌咁快肥仔幾時出黎回應架

又會笑d寵物樣衰

咁撚樣叫拔尖

尖子又撚會覺得讀獸醫咁辛苦咩

呢兩公婆真係好好笑

未見過人咁囂張咁唔知醜

講到咁，每年果2/300個醫科生讀既content 同上面一樣，應該都好大壓力，不如每個都求期係ig搵條友笑9佢解壓啦

Del左Facebook?

早晨 估唔到肥仔都上水
睇黎佢好自豪自己有六吋

尖子笑死

咁臭串呀拿

我垃圾都留係香港讀HKU咋 我好渣

條仔仲柒過it男

六吋係由個屎忽計起？

條女個樣好撚柒

呢句真

哇咁撚痴線既人都有
我一開波仲以為條仔走去撩條女

原來係條女走去撚鳩人先
無啦啦自己去撚鳩人仲聲大夾惡
八婆中既八婆

老實講
IT男仲型過佢條仔wo

真係上得太少高登
明知發生呢啲事深潛一排就唔會俾人追擊

係勁既就係perth讀vet啦

屌 講到自殺率咁高個兩條友死撚左佢算啦咁撚大壓力 自己咁柒都要公審毒撚

我係黎留名既

有無熟人出賣下佢地

Push
大家一齊屠豬

啲道歉想點 都唔係道歉嚟
好似成功人士分享經歷咁撚樣 以為自己好撚巴閉
收皮啦

岩岩想覆呢句
佢條仔真係..
如果你話唔係為錢我真係唔信
雞

看得自己那麼高

諗起佢地扑野就想嘔 個肥仔塊面好似有梅毒咁

連登仔又做好事
支持!!!
死臭西等比人飛啦

大家唔好再推

肥仔講既野：
得饒人處且饒人 風水輪流轉
得啖笑
一早就同個臭西港女引用左呢兩句野啦
Post人出黎果陣有冇用個西腦諗過呀屌

屌，可唔可以唔好quote肥絲大隻啲野
竟然仲有人未block佢

唔好再推啦

若要人不知
唔好咁低B

條仔爛面肥毒樣都夠膽笑人

讀緊書個陣心理質素已經咁差要玩人發洩，
如果做緊獸醫，佢地壓力大個陣會唔會出賣人地資料

真係on99,壓力咁大轉讀it囉

梅毒

本身笑笑就算
見到個肥仔出聲真係把幾火
打咁大篇野係度勸世

拔尖都唔識handle stress

兩個都咁臭格, 千祁唔好散就真

人地站在高地上
我地識乜撚

唔係佢既錯係制度既錯！

最好攪住一齊死tim

大家推post個陣打佢中文名冇用架
hr點會用中文名search呢
要打就中英文名一齊打
張芊穗 Cheung Chin Sui Melissa

肥仔句 我覺得大家都係23對染色體 真係仲難聽過粗口

佢地班仆街 專登爆post先上水
以為我地唔會開過新嘅
同你講呀肥仔 死兜難兜 你哋兩個心地唔好咪認囉
喺度解釋叫人加油都扮晒係真心 我真係大笑左
明眼人一睇就知有骨啦 喺度扮晒嘢
你哋真係史上最厚面皮嘅情侶

有冇aussie巴打爆下料

Vet係perth讀全球top3, 去queensland讀係垃圾

雖然我睇左少少就無追
但一樣推到作仆街

大家都23對又笑鳩人

咁都賴得到係壓力
你搵個三唔識七嘅人批鬥就減輕到壓力？
係到賴賴賴
道歉口服心不服咁
篇文仲要打撚曬飛機
柒到我係路人都睇唔過眼...

IT狗真心型過個六寸衡仔

下個post加埋喺標題, 等hr一齊欣賞人生贏家

讀獸醫讀到上腦
以為自己真係同醫生冇分別
拔尖果然唔同啲

根本攞彩多過道歉

真係差啲被佢推爆個post貼唔切新link

渣mazda就有女屌

我屌

都唔明出黎道咩歉..男女朋友一齊潛水潛到地核,三四個月後先再出現翻就冇人記得件事啦 兩條友都蠢到閪咁

屌得好應

好明顯唔係出黎道歉
係出黎笑鳩你地班loser

上連登不嬲係我女朋友減壓嘅方式,因為壓力太高而出post過咗火位

我平時做野都大壓力 介唔介意出黎比我屌幾句

皮質醇偏高又以多左暗瘡同肥左

算把啦你以前啲相都係爛開面 做咩賴獸醫課程

係誠心誠意道歉都算, 次鳩次啲所謂道歉都有骨, 慌個火頭燒得唔夠旺咁

壓力大就可以亂撚人屌人？
得你有壓力既 仆街就認左佢啦廢物

真係風水輪流轉

真係抵死
做埋d on9野

千錯萬錯都係獸醫課程錯, 人生贏家仲要六寸拔尖冇理由錯嘅

有冇人覺得it事主型過條港女男友幾個level

Foundation拔尖上degree學位

應該冇乜人唔覺

相由心生
心地咁差 抵你爛面

我地就肯定係23對
佢兩個夠唔夠數，有冇邊對爛咗就唔知了

佢地係啊 由條女不停上水串鳩連登仔開始就已經係"慌個火頭燒得唔夠旺" 冇計,有錢人仔女係溫室小花唔識處理呢啲事 咁做都係冇計

以為自己好撚風趣？

獸醫課程冇錯 千錯萬錯係動物會病 如果動物唔病肥仔都唔會爛面

人道毀滅課程就夠啦咁

屌爛面都有得瀨讀個科

有誠意道歉就一早道歉左啦，等到而家先打所謂既道歉文？
仲有，我未見過有人道歉會搵理據證明自己壓力大所以先會犯錯
姐係想同人講「冇計啦，讀獸醫既人壓力太大喇，所以要咁樣發洩出黎，所以好正常」？
間接將不合理變成合理化，幫自己搵籍口
不撚知所謂

壓力太大要推下post減壓

六寸肥仔打咁多文真係感覺幾寸，道歉就道歉，關乜嘢香港制度事？根本係個人問題啦，又唔見香港人人都係咁寸人
道歉一啲誠意都無，打咁多都係解釋，不如簡簡單單say個sorry仲好
肥仔同肥閪，大壓力想減壓好多方法，唔一定要寸嘅！
我大壓力寸你地得唔得吖？寸完我都同你講句sorry囉！一笑置之

咁嘅質素仲叫人加油

兩個都幫件事升溫
好難得
希望下個pist 又有新題

個爛面仔好似八仙嶺個撚屌衡

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

打電腦個張100% match

6呎IT 男 VS 6吋肥仔

係咪可以開公投

認撚住佢兩個個名
返黎香港做獸醫既一定杯鳩你地

心都涼撚埋

我中意呢個idea

呃正評

肥仔係咪特登回應想幫港女推多個post
佢曲到咁唔係唔幫呀嘛

能醫不自醫

恭喜你! 恭喜你!

人地仲讀緊 讀完出到黎就可以醫好自己

個肥仔衰乜？識左個咁既女友？

幫推

渣寶馬audi咪洪水暴發

推死佢

我真係恭喜你呀

本身已經開始推得慢 過埋今日可能無乜人推添
條仔無啦啦衝岀黎柒
又推快左

柒到仆街都不突止 話自己abc先搞笑
以"favour"為例
屌你老母"favour"係英式英語嚟喎柒頭
教埋你啦美式好多英文字都skip "r"
查下字典先好學人扮abc啦唔該
講出嚟比人笑

自膠 係"u"

肥仔擺明係玩佢

你真係on9得可以, 香港咁大, 竟然亂尻咁估我住黃大仙. 想check ip都check唔到,我用proxy上.

我做野唔洗你教, 如果要放, 開post時就放左, 你唔好再阿芝阿佐, 唔係整慶我,我真係放出黎. 你報警只有被人話浪費警力, 我搵唔到有邊條罪可以入到post一些普通相片. 讀多d法律至兇人啦. on9仔. 報紙狗仔隊成日影相,發放相片都犯法,狗仔隊都坐晒監啦. 低b仔

輕輕一推

大家都係23對染色體

LM

等緊外賣 又推下先

我認係我黑心,但我忍唔到
呢啲仆街係到 也文也武完 再講幾句就想甩身
對唔撚住😂。再推👆🏻

一推再推

條女應該真係讀獸醫讀上腦 當人係狗咁撚
連基本嘅尊重人都唔識
如果今日唔係有連登批鬥你呢種態度
你成世都唔會知自己個格有幾衰
好心你就唔好係度怨人串你乜乜柒柒
有時間反省下自己好過啦

收皮啦肥仔咁樣叫道歉？
而家唔係做緊project present
拎d數據出黎做乜9？
壓力大就可以狗眼看人低？
全世界得你兩個壓力大既？
擺明你條女心地唔好笑9人仲學咩人做獸醫
你兩個讀獸醫咋 又唔係讀醫
唔洗睇到自己咁高人一等既 大把叻過你有錢過你兩個既人都未出聲啦 都無你地咁自大
樣又唔係好過人 那裡來的自信？
有咩資格笑人呀？
狗眼看人低 醫下你地對狗眼先啦

肥仔篇野係道歉文...定勸世文？

呢家係講緊你舊豬閪女友既行為問題
有壓力就上連登係咩道理？
無啦啦去撩鳩人罷人出黎笑鳩人
之後仲要有其他人爆料佢同其他人傾計都係咁串
肯定係壓力大？定人格有問題啊
你肯定一個正常人..
有壓力要舒壓係要向他人作出攻擊？

我睇完你篇野都想舒壓丫孖豬
不如你地上返水比我地舒舒壓啦

真係好柒呀 原來以為佢條仔有幾撚巴閉
點知起底之後 屌 仲柒過IT男

想下睇terry d 相
比2個咁樣衰既人話樣衰

下 原來話like哂個女仔d相都係假架？

咁條女無啦啦搞佢做咩9

妄想症 以為全世界都想同佢拉埋天窗

爛面肥仔你真係好撚樣衰呀
勸你唔好做獸醫
諗下d動物病到死死下見到你塊爛面就覺得危險

有無人send信去佢老母間大學同澳洲間大學

推撚爆個豬西啦

搭車又推下

幾時都話口德幾咁緊要

咁都幾撚賤

原本就算淨係like相，其實都無騷擾條女，原來宜家直情係連like相都無。咁姐係條女擺明無聊搵個肥仔黎玩姐

仲有個六吋男友既道歉文，原本都好地地，去到最後咩連登係減壓、大家起底網絡攻擊係文化咁，大佬，最初想利用連登搞條仔既咪就係你條女lor.

點解咁耐都未有識八達通既巴絲出現

睇唔過眼，推

俾人放上連登壓力唔大?即係得港女可以壓力大?

推爆佢老母

拔尖？ 屌你篇文錯別字多撚到傻
明明條豬閪係被告講到變成受害人咁 社會風氣先係真兇
要怪社會之前 應該怪你豬閪女友 做人點解咁冇家教
咁冇品 基本人格美德善良都做唔到

做獸醫鐘意動物多過人？ 心腸歹毒就認啦 講咁多藉口

推到有人send

男女一擔擔
好襯

HkU

呢pair情侶啲優越感勁到
唔知仲以為佢地入咗牛津定哈佛
肥仔老母好似係做校長？
教得個仔咁冇廉恥仲出嚟誤人子弟

Dont推

咁撚樣都叫道歉

道歉都不忘吹噓自己
係得既

唔講我以為佢地得19對染色體
生到成隻豬咁

本身以為蝦腸，心諗邊有人咁戇鳩無啦啦笑柒人

原來係真既，呢條肥婆心地咁唔好啊

教到個仔咁唔荒好人

推一推

我壓力好撚大 張芊穗快啲幫我出火

推，正義連登仔

狗眼看人底 垃圾狗男女 一d都唔撚知醜

佢哋兩個做獸醫到時會唔會嚇親啲動物
真係鄧啲動物好可憐

本身有養貓
真係唔忍心將動物交托係咁黑心既人手上！

惡人先告狀仲要拎尾彩 我屌你老母啦 傻閪豬西 推撚到你仆街阿屌你老母臭閪

咪係 咁撚多廢話
睇到我笑出聲 道歉就道歉啦 講咁多道理做乜柒
成篇野似係想拋書包同炫富多啲

嘔心的情侶

未追post 芊穗個篇睇左未？

小康之家當自己人生勝利組
仲要踩低人
睇唔過眼

簡單d講大家都係人咪得囉
係要扮高人一等

其實佢男朋友好偉大
D垃圾掃埋一堆比較容易清理

柒到唔敢睇

佢條女有豬既抗體我就知

以後唔敢幫襯啲UQ畢業嘅獸醫

port去佢間大學同獸醫協會啦

初初都覺淨係條女仆街都算
身邊嘅人縱容果下先最仆街

[道歉]話自已六寸就系呢D

屌 俾個豬扒串果條友仲型過佢男朋友

偉佢老母咩狗眼看人低

佢真係跌左落地都要拎返揸沙
肥底無波係慘啲嘅

柒到搵窿捐 愛情奮鬥史多過道歉聲明

同毒瘡肥撚一樣
都係頭兩句就扮尻哂道歉
之後又係度拉其他野落水+還擊
食撚屎啦

仲係到串鳩大家

如果佢地學到佢阿媽一成就好

The University of Queensland (UQ) 專出垃圾
早三個月先有個用油漆噴人架車仲拍片同正式落案起訴嘅david仔
宜家又有靚女芊穗BB

David仔嗰單：

Sorry巴打我唔小心俾左負評 好讚同

成篇野好似用一幅高高在上既樣黎講對唔撚住囉咁

愈睇呢條女真係愈乞人憎a

肥到好似個波算唔算有波？

又肥又有過度活躍又樣衰讀唔成香港既大學又話拔尖去澳洲

好老實講 為錢為到咁好重口味

最尾仲要黎招轉移視線
唔好意思係可以同時關注嘅

唔知UQ 香港同學會知唔知呢件事

屌你咩咁高難度既思考能力啲野雞大學學生鬼學到咩
佢只係知咩叫非黑即白同二元對立

不眠不休個下真係笑咗 連登拎個手機就上到
行行下街得閒咪上黎鬧下你個臭閪囉
真係看得自己那麼高

拔尖拔去澳洲真係第一次聽

買bra個size 好普遍代表左d咩想再次證明香港最普遍就係a cup size?

正post

推撚到條臭西跳樓

條臭閪覺得that's amazing
咁真係要比哂全世界知有幾咁amazing

推呀

已經柒到應一應
仲好意思用啲「塞錢入你袋」既態度說教
知唔知醜
其實你刻薄拜金自戀唔緊要
無公關先至係大問題

正宗串過馬撚

臭閪 你話人地po你上連登搞到你想自殺？
你有冇諗過俾你po上連登條友仲無辜 佢都可能自殺
唔係壓力大就可以為所欲為囉 肥閪

呢D人有公關都冇用
格太衰

讀書壓力大 cortisol 高
但係係人生中最健康嘅日子

哪來嘅自信

我正式宣布獸醫係全地球最難科目，上挪亞方舟都要第一個上。

臭閪 係連登有連登規則 你要係到mk吹奏自己條仔既你係ig fb慢慢吹
連登唔係小學雞論壇俾你拎住條仔係到打飛機
又或者拎個閪出黎嘟既地方

重點 咩叫俾你屌都屌唔起？你個格咁衰 冇人想屌呀八婆 係因為你個格呀！

原來而家洗3/4m去Queensland讀獸醫都叫拔尖
作都作個好啲理由啦 比人拆穿又嬲嬲豬
Qeensland頭20獸醫學院排名都冇
拔尖拔去Cornell University都話姐
人唔笑 豬都啼

點解165cm 52kg仲要有做開運動都可以睇落咁撚肥

睇完個死肥仔篇文 佢係咪想話條肥閪因爲壓力大所以開post撚毒撚就情有可原
依家俾人撚返轉頭就想其他人得饒人處且饒人
想問聲佢兩條肥鳩點饒過人

咁睇條女應該真係心理有問題
快d搵人打封email send去佢大學要求關注下呢位學生

最憎d港女中英夾雜，算點先？

咁條友擺it男上連登個陣 有無好似你咁諗呀？

我知你實會話 條友依家比人咁樣起底慘過it男好多
你試想象下 如果唔係起左條友底 佢依家會潛左水？ 串過馬撚添啦 未比人起之前又話自己塊西當8達通。幾撚多偉論 擺得人地上黎 就預左比人 擺返啦！
而唔係話對個女仔會點點點 咩幾大傷害
係呀 好大傷害呀 放人地上黎之前又唔見你咁諗？

認認真真道歉又無？ 求9其打編野就算？

認真 原本都係食下花生就算
條女同條仔D 回應真係愈睇愈火滾
人地同你無仇無怨都咁想你地仆街就檢討下啦
生女生著呢D/ 娶著呢D 真係前世唔修

本身以為條死肥仔俾條女擺上枱 點鳩知都係一擔擔

人地拔尖架

近墨者黑

好彩臭閪有隻活躍豬豬埋單咋

個死肥仔又柒 塊面爛到仆街
條女又豬閪 仲咁撚有自信
真係柒撚到唔敢睇

會考點樣考四十幾分

蠢過長空

明明係條女有問題，佢條仔就spin落去香港社會度

開頭話條仔like哂佢所有相，覺得好煩就玩9條仔，而家係咪証實左根本無咁既事？咁你撚條仔仲唔係個格衰？

冇記錯有校長推薦 理撚啲成績點都可以叫拔尖
我先唔信佢老母冇影響力

我真係想知 拔尖果d人 而家發展成點
個個風山水起 買幾十疊樓？

唔撚怪得知有錢都要護住件豬閪
大撚把model湧住俾啲有錢變態肥佬屌啦

人地會考四十幾分
破左香港紀錄

做乜撚野

笑死
佢真係以為自己天上有地下無咁
佢地真係天生一對

睇完呢篇野更加覺得八達通閪唔係笑話囉
又一個死兜難兜 你個八達通閪同八達通上限一樣最多值$1000咋
不過$1000應該會比人彈鐘

我俾返1000蚊佢 咪撚出現係我眼前
真係食唔落飯

不嬲都冇人覺得係笑話 係佢自覺得
佢講每一句都認真看待

人地可能係考IB
可唔可以唔好衝出黎柒

會考就會考 IB就IB
我未見過有人會將IB講做會考
你衝出柒做乜野

唔洗轉移視線啦, 兩隻肥腫難分人形豬, 你地讀書壓力大上唔上連登減壓關人咩事, 問題係你地黑心呀嘛, 心腸壞呀嘛, 搵IT哥哥嚟侮辱仲要Happy share 呀嘛!你兩隻豬而家仲of到講大道理? 你憑咩教做啲乜呀? 又想好似叫IT哥哥加油咁撚埋其他人呀?

唔係講緊同一樣野咁人地講會考你搭咩嗲呀？
人地滿分就30
你滿分就45仲好意思衝出黎柒？
係勁就唔係搞咁多野啦柒頭

乜會考滿分唔係三十分咩
點解佢會話佢男朋友有四十幾分

搞到好似真係一班失敗者葡萄人咁

IB=拔尖課程?
請賜教

屌你老母 有呢條仔都唔知有乜咁自豪 柒撚到咁

我最大目標係讀好書,睇落瘦唔係我priority, 可以話浪費左我個骨架,但係呢個PO令我唔再自卑
屌, 我睇完呢句, 笑撚到我呀

強帖劉明 ，btw條女同之前500蚊就不要來條念豬港女有啲似樣

你知唔知IB要求係咩

其實個肥仔幾多歲？
拔尖指嘅係ce 30果種拔尖？

Between其實去aus讀vet med有咩問題？
讀嘅人一定成績差？

其實佢講左呢句好多次
我係完全唔明易買bra size代表緊咩
可唔可以解釋下

張芊穗咁你真係又肥, 胸又平呀嘛! 如果你咁有自信洗鬼係到兜話bmi正常又話壓力大Moon face 咩 肥就肥啦死肥豬, 樣又衰

10科加埋40幾分掛

不過冇人會咁講會考個分姐

條八婆到而家都仲係唔知自己錯乜

IB 課程是一種國際通用的高中學歷，整個課程為期兩年，著重訓練學生的理解能力及邏輯思維，幫助學生適應大學學習模式。IB 課程內容遠較高考課程廣泛，要求亦更為艱深，學生須擁有出色閱讀和寫作能力才能應付。

笑撚左
有邊個真係勁既會走去考呢
ce 直接拔走左啦
真係唔知邊個先係失敗者

黃金比例

飯都嘔返出嚟

佢話佢由頭到尾都無唔開心
大家可以繼續

其實佢都係講事實姐。。。。。

不過你地都係講事實姐

第一個post一直都有道歉
有冇巴絲可以搵到出黎 追故模式搵唔到
肥就搵到啦 除左樣同肥之外佢真係人生贏家

不過講真 佢條仔咁的樣 女事主又唔算話差 都一齊到
你叫毒撚們情以...

冇人關心你隻肥豬個bmi呀, 係你同你個樣衰到極嘅男朋友心地壞, 黑心呀! 屌你jp母!

乜撚野話？

小甜甜都搵到陳振聰啦

咁既質素同性格既女
貼錢都唔撚要喇下話

計埋性格就真係貼錢都唔要呀

條on 9 仔 分分鐘連 會考 同 IB都分唔到

睇完女事主既回應, 好擔心女事主既精神情況
好好奇有邊個叫女事主自殺?
如果係無, 既係無既野佢當有(已經唔係第一次)? 佢係到妄想緊?
咁既話最好叫佢搵返專業人士睇下好d.

不過睇個樣都係似知道自己講唔贏人, 但又唔gur, 覺得自己無做錯,
所以點都要搵d 野兇下人, 拎個尾彩

個思路同之前個男朋友篇千字文一樣, 衰格.

啲語氣好似唐牛叫食神學厨加油咁

自信係好事來
肥閪個骨架真係唔好浪費呀 拎去做牛做馬好有用的

咩叫除左tilt shift之外冇p圖
佢覺得張相影到佢好靚
我覺得似弱智人士入學相多啲

Agger
簡單講
IB你中五五科合格 有錢就讀得 呢個係拔尖呀 ？
唔好衝出黎柒啦

吾推一下

無人想知你讀書壓力大點點點呀 同啲肥婆成日話自己骨架大有乜撚野分別
依家屌鳩你心地唔好呀垃圾臭西
係度偷換概念

肥西couple唔出黎由自可
一出黎幫手推post快過火箭

回帶 佢自己都有自知之明

連登仔又戰敗

你以為連登真係得毒撚咩

佢男朋友咁既樣都可以去串人地個樣 人貴乎自知

道歉時露出胸部是常識吧

哪有波

露lin我當露左

但真心佢條仔仲柒過個it仔

人唔知醜 你點點都點唔醒啦
佢依家係Australia就話可以活係自己世界
總有一日你會因為自己嘅言行負責

巴打你會唔會飢渴咗少少？

個樣....邊間特殊學校走出嚟

公道d講 係你地太高要求 (淨係講外表)

果隻男既人形豬做咩工呀，點解一直都唔提？只係提佢會考四廿幾分有鳩用咩，其實諗落會考有鳩四廿幾分咩，條女人形豬係咪造假呀？

伯母睇到未？ 洗唔洗通知伯母朋友再通知伯母？

隨時佢男朋友個肥仔波仲大過佢
叫佢男朋友露吧啦
(不過我唔睇 留返比咁多位巴絲 )

痴撚線
原來條八婆係弱智架
個幾篇咁嘅道歉叫道歉
讀書讀到你咁撚樣
肥就肥啦 咁多解釋
就係你呢啲肥婆先會有咁多藉口解釋自己唔係肥
我依家就話比你聽 你就係肥

睇住我地個post又唔上水串我地，係到上IG圍爐打飛機有屁用咩，串你又唔夠薑上水串

唔好 停呀

萬事得

仲係度學人出IG story話自己Pizza 面 笑死人呀

如果我錯呢4隻字好明顯顯示佢覺得自己冇錯

btw 張圖做乜cut左肥仔
驚嚇親朋友?

條女最好就係澳洲做咩啦，唔係返香港既話咁臭朵佢已經好大鑊了，開舖既話你放心，一定做唔長，街招唔掂既放佢都一定倒自己米，自我中心咁強，而且完全唔識做人，都入動物協會做咩？hr一揾就知你咩料，宜家再重要係再搞大啲

痴線，佢真係有自信大。
人唔笑，狗都吠

個男朋友咁樣衰既

條八婆篇篇文都一大堆邏輯謬誤
到依家呢一刻佢仲覺得連登得毒撚同窮撚
你個d自豪既pt根本大把人都有
根本不值一提
同埋 咁肥連脂肪波都冇就咪出黎柒啦
港女係冇波但人地係瘦喎
咁都要拎黎類比

萬事得，無樣得，仲要求奇一條友都買得起，真值得自豪

條女有d似夢乃

毒撚真係好恐怖

有無人知道張小姐於過去廿四小時內的生活如何？

點解咁耐都無佢d同學爆料

如果佢留到係果面，佢生活會過得好好

一定好過香港人

應該係想講自己無波好合理 我地無需驚訝肥都無波

驗眼好d喎巴打

讀found dip入u架咋人地
係度笑人唔好好讀書
你咁叻dse考好d直入u啦

IB認受性如何又另一回事
依家事主唔係度又冇人爆料，真相自然死無對症
問題係人地有講堅既可能性
咁既情況下你就去串人只會顯得自己心胸眼界狹窄
格硬搵野黎屌
好低質

佢條仔其實都唔好得去邊
係佢一味拔尖前拔尖後咁博人屌佢條仔

好勵志

其實有冇人知佢dse幾分？做個參考都好

頭先話乜鳩人belittle someone就其實佢仲衰咁話連登仔，轉個頭就用佢男友串鳩返啲連登仔，乜鳩邏輯，個腦係咪壓力大到short左？定大家都有廿三對染色體，條女第廿一對染色體有問題呀

弱智真係冇藥醫
咁點撚解唔講自己係IB 40分？係都要話會考？

揸部mazda 咪講岀黎丟架啦
6寸？我隻狗都有啦

你諗姐，我估佢咁既性格佢死得仲慘

睇完佢ig篇文覺得佢男朋友幾好

嘩佢條仔係咪中左輻射

會考最多都係30分姐....

用詞、語氣、字裡行間 完全感覺唔到有絲毫悔意,其實有誠意嘅道歉就幾隻字, 冇需要不斷扮唔覺意咁講自己嘅心路歷程 、你以前嘅身型 同你自以為六吋撚嘅優點。
高質嘅巴絲 呢度多的是, 繼續顧左右而言他 只會顯出你仲係死唔認錯。
(開始懷疑六吋撚嘅勸世文其實都係條女嘅手筆)

SORRY 1999

同科同校師姐

：肥仔噚氣完喇
呢句野唔知點解睇到我火撚滾

岩呀
條女跟本係避重就輕
IB 個名冇咁威丫嘛 咪唔撚提囉
當講笑咁講條仔會考40分
講到尾又係想認屎認屁
西女人性格

壓力大就亂發脾氣去陌生人到
壓力大就恥笑人抬高自己減壓
精神病

又話自己唔肥 又話自己睇落肥
不如自貼18歲前嘅相對比下

你真係想睇？

又係聖心雞

［突發］來原自it男

睇大家接唔接受條女道歉睇下狙唔狙擊啦

仲話佢男友肥但游水冠軍，好呀，就叫佢宜家游黎睇下，睇下係咪又肥又游得

好驚呀 好驚要坐監呀屌你老母
但首先你要去自殺先囉

吹得就吹
壓力大會突然生肉
肥就肥啦

狙呀，先撩者賤

同人道歉都堅持扮abc
同埋用😑呢個仆街emoji

唔知點解我覺得it男個回應有d柒

千祈唔好自殺呀

照咁睇6呎IT 男都唔似接受咁囉

痴線架

以為個post高潮完左

會慢慢淡

而家愈睇愈有激情

IT男睇黎都係火中燒 未能成仙

不過你嬲係有道理的

壓力大就可以撩完人再放人上網想公審人
我地都壓力好大 都係用返你既方法啫

野火燒不盡, 脂肪催又生

無得罪你都要聊人恥笑人po人上黎
妳要承受返個報應
sorry唔係大晒
唔好諗住搵當事人hea道歉就無事

我啱啱鬧完啲支那俾巴士濺水濕晒身
發脾氣發惡有報應

一早講左 IT 男本身都係一條柒頭
只係 個張小姐 柒過人地

但唔代表 IT 男唔柒囉

咪撚搞下搞下 等個 IT 男以為自己唔柒先得架

講真有問題嘅位係張芊穗嘅態度，唔係佢個樣同身型

知你會mon緊post,希望你明白
你又肥又平胸但唔撩事鬥非嘅邊個會理你邊個會起你底？
而家係因為你不可一世態度所以先俾人鬧足幾日，如果你係認為自己冇錯嘅，你冇必要道歉
如果你真心覺得自己行為係有錯嘅，唔該你真心道歉，唔係打一大篇野，解釋自己而家身體有幾健康幾舒服，再講幾多大道理叫人唔好重覆你嘅錯誤或者鼓勵人留意政治(wtf?)

你同你男朋友都係，大把理由係咁解釋，或者你被攻擊外表令你好難過，但唔代表原本件事你可以避左去就算

作為女仔，165高52kg真係唔算好肥，如果你係運動開嗰類更加連肥都稱不上，但就算比你好靚好正咁又點？
因為你最醜嘅位係個人修養，同跌落地下那返渣沙嘅心態

毒鬥膠

問題係it男無做咩就比人擺上黎公審
佢係自己profile話自己型姐,又唔係走去人地d post都話自己型騷擾人

dse 10幾分經foundation入veterinary do唔doable?

八達通晒

我肥你又鐘意

165高52kg係一啲都唔肥喎 不過條女塊面腫姐

心地唔好牙你臭系

個IT男d回應都係柒柒地

笑撚死
我肥你又鍾意？

6吋肥仔知唔知佢戈條女個閪當八達通用

It男霸氣回覆

佢條仔咪增值機

嘩屌.我之前ig係唔係都like架啵 會唔會好多人以為我鍾意佢

通行無阻

autism

你好濫

關佢男朋友咩事先

你條女值一千蚊咋！

其實佢個句約d女仲靚可以唔講

我都覺好柒

咁就睇肥西似係真心以為人地中意佢

痴線，哪來的自信

純情芊穗

我like埋貓狗架.同鞋呀 衫褲 我會唔會係啱人獸交 同有戀物癖架

佢真係自大到不得了..

到呢一刻都仲覺得人地真係中意佢好搞笑

而家有人起條臭閪或佢自己就壯起左個膽

like幾張相又三唔識七都可以以為人地中意佢
我真係服撚左佢

我覺得佢男朋友幾得體呀答到 先唔好理個樣住

like張相就鍾意佢 望下佢會唔會話我想強姦佢

以為全世界都想比佢八達通嘟

越搞越衰咪呢啲 明知自己柒左又想扮無野 扮理性處理件事
好地地道個歉 最多咪笑柒多你幾日 而家係度死撐
真係898啦你

IT 男 都適可而止好D , 心紅左好易自暴其短架

為左香港未來少d港女 po不得不推

屌 仲以為乜野靚女咁巴閉 柒撚到成隻豬咁仲ff自己好有吸引力 人地留意你ig你應該比返錢同登報表揚下人啦 大佬啊 萬一有隱疾比你個柒西樣嚇一嚇有咩事係咪你賠返個仔比人先？你賠到咩？你個樣咁柒DNA都唔方好得去邊啦 八達通西？神沙西就有你份 間間都唔撚收啊屌你老母

佢真心覺得自己靚 健康（仲要笑其他女過瘦）
仲要好多人鍾意想追咁

IT男本身都冇乜野
佢而家直頭柒左
佢又以為自己係咩新鮮羅白皮

條豬西係咪以為like
等於「鐘意」呀

貪佢張八達通姐

嘩 你好變態呀！我要報警呀！

呢個世界點解會有咁多過份自信既死肥豬閪
LIKE你幾張相就鍾意你
痴撚線

咁我follow咗佢姐係點 跟佢一世喇要

就憑呢句就知佢根本無悔意

笑撚死
it男都係唔好講咁多野啦
愈黎愈覺得佢地啲對話狼有陣柒味

文字上係包裝得幾好但內容你睇多次啦清

大家唔好推

告鳩你跟蹤尾行啊

冇追post1, 由post2開始追，想問：
拔尖係ce年代既野，如果條仔係拔尖，點解我睇佢篇垃圾道歉文講到佢好似仲讀緊書咁？

我約過出街D女靚過佢好多呢句真係有D柒名
忍唔住笑

咁都叫文字包裝得好同得體
巴絲們好有口德

佢post平時係咪無人like架？
Like一like就話人鍾意佢

最後一屆ce係2010
係喎巴打你突破左盲腸

女神bb淨係比人like佢
係佢ig留言秒速被block

其實關佢男友咩事

佢同佢男朋友都係垃圾
希望佢地千期唔好生小朋友

會考考到四十幾分既思維你點會理解得到

都係無悔意

Second degree?

咁佢又出黎護航

不過話時話其實臭屄條仔又係無辜喎
因為條臭屄就無挐挐畀人品足
如有miss咗啲野屌細力啲

我覺得佢將 「肥你又鍾意？」改做「肥你又Like？」會好啲

真係咁豁達就唔駛打咁大篇文啦, 簡簡單單sor個ry咪了左件事囉

就當it男鐘意佢，人地無騷擾佢都唔使玩9人呀

個個鐘意自己嘅都要屌一輪咪好撚唔得閒

由一開始已經話佢認屎認屁

肥婆

臭你又奶？

btw 其實佢好似冇做錯d 咩 只係衝出來柒

字裡行間都仲係恥笑緊人

要屌唔係淨係屌條女就夠咩
咁搞法分手都唔出奇

其實兩邊都好柒

巴絲們快d去佢ig留言啦
比佢d fd知道佢有幾咁柒
不過應該會比佢秒block

哦

認真
佢似係精神有啲問題
大家唔好再推喇

我想知佢男友參加乜游水比賽 咁既身型都冠軍？

拔尖本身係香港就已經係可以讀少一年，但佢到呢家都仲讀緊書…………佢個degree讀左就黎十年

可能係重量級比賽

樓上有人提過話唔應該講條八婆同肥仔外表同學歷
但依家係條八婆講起先架喎
佢唔提自己好撚靚 唔講肥仔拔尖揸mazda條撚有六寸長
撚有人知咩
最柒既地方係 呢d佢講出黎既野經唔起考驗俾人搵到位入呢
仲要回應個陣仲要拎返呢d野出黎自high
做乜撚野啫

殘奧牙CHING

人生贏家

仲要拔去澳洲
都唔知拔乜撚

有諗過 但如果係佢應該會講男友拎奧運金牌

oh shit 見長冇追落去 好funny
個男朋友.... 同返芊穗一齊幾好呀 襯ga

簡直係男才女貌

fb比佢條八婆hide左

佢男朋友個樣 有冇諗過去下整容

樣就真係天生既.但心底唔好咁柒先囉

推到身敗名裂

人地有内在美

唔整都搞下塊面啦 梅毒咁款

有冇野做到可以玩得更大

讀foundation 入個D真係垃圾中既垃圾

好笑

Send email去大學
有冇巴打可以寫封email
然後我地一人一信

死到臨頭仲死要面
係道歉就有誠意啲
好聲好氣

其實有冇人留意到條女,12年DSE ,但14年先開始讀UQ

上次david仔已經send過去UQ

公平啲講
Foundation > first degree (animal science) > vet (5年?好似係)
可能last year or second last

拔左6 吋出來？

Foundation 都要讀二年

係間U垃圾姐

拔尖讀foundation

UQ Foundation 阿豬阿狗有手有腳,最緊要有錢就讀得

咁請問拔尖個位係邊？

拔尖咪又係打工

推到自殺

公平啲講

假設係2010年拔尖讀biomed果啲科，2014年畢業去讀個vet med都有可能

前提係佢真係有拔尖

補充多幾句，我指嘅係first degree係香港讀，second degree去外國讀

應該係因為讀到ce或者f6, 冇AL, 個陣直入唔到degree
拔尖應該吹大左

好似係爛面Mazda

呢個肥婆自我感覺極良好，服左佢，條仔又7又樣衰又爛面，佢就又矮又肥又醜陋，仲要以為自己人中之龍 係叻既唔洗死去澳洲讀書啦，仲要覺得自己好勁，你只係一個失敗者喳，肥婆

條女講話「男友中文唔好....」
收皮啦 篇文係柒又唔覺得中文差，去幾年brisbane說扮abc??? 笑大人個口啦

真係有拔尖水平就算讀foundation應該都係會直入vet啦，洗乜咁兜兜轉轉？

如果佢拔尖係真嘅話我覺得first degree似係香港讀多？

話自己52kg就要信？唔好報細數啦肥撚到閪咁

可能一年foundation讀到13年中，佢想讀個科得sem1先開始，所以14年頭先讀
不過唔排除垃圾連foundation都repeat

好撚7，d人成日拎中文唔好黎襯托自己英文好撚勁，笑撚死人咩，肥閪肥鳩 咁撚叻勁咪打全英囉，方死連登仔睇唔明咩

睇完真係想講句
事主拎黎7

肥仔拔尖姐 佢foundation咋

lm

冇記錯澳洲Vet同medi, dental一樣好似一定要有個first degree先讀得
有錯請更正

一直都係講緊肥仔個case

另外都想知dse幾多分可以咁去foundation上vet

訓醒推下先

呢嘅樣衰肥婆都有資格串毒撚會唔會太唔知醜

推到上報 推到公海

有自信心係好事黎既 不過咁撚柒我都係第一次見

如果係咁，條女又已經有兩個degree？
睇落唔似

Skim咗陣，vet好似唔洗

FYI,

講緊六寸mazda呀

係咪應該將條女既事跡同個名（咁當然要加埋佢條仔個名啦 ），
Send /fax哂去所有香港既獸醫診所同獸醫院呢
香港應該唔多獸醫診所

條女咁撚無品丶條仔咁撚無taste
好驚第日都唔知會唔會歧視d唐狗 唐貓
特登玩死佢地
應該話俾d獸醫診所知，提防呢兩個人返香港執業

唔好比佢停

公審人地結果比人公審返轉頭
幫推

大家點睇張芊穗，穗穗

一個晏晝由7 頁推到三十幾 , 如果send信去 內容講乜好

食緊飯，唔想睇

你肥撚硬啊exam

唔好俾佢停！一定要全世界都知佢地幾撚柒

舊會考中文係咪要有C grade or above至可以拔尖？

參與計劃的考生需符合以下全部條件：
該考生為首次應考考生，並報考6科或以上的科目
英國語文科取得第4等級或以上
中國語文科取得第4等級、或法文科/普通話科'C'級或以上
任何六科會考（可包括語文科）取得A級或5*等級

笑死人咩⋯⋯草根朋友
外國留學渣架Mazda 份有錢？？？
我係外國，身邊個個留學生有錢既，都渣BBA啦！Benz BMW Audi...
仲要咁串話以前打工識到「草根朋友」
讀個獸醫又話大壓力，郁d又話自殺率高，咁唔好讀囉
人地好多其他科壓力仲大啦

根本真係有學識既人就唔會好似個個張芊穗咁
唔用個腦黎講野啦！
你兩個都擺明係活係自己幻想之中

University of Queensland (UQ) 專出垃圾
早三個月先有個用油漆噴人架車仲拍片同正式落案起訴嘅david仔
宜家又有靚女芊穗BB

David仔嗰單：

中文唔好

It男 我想同你做個朋友啊 祟拜你eq高

個個咁嘅穗穗咁柒真係你屌埋我個份

好撚正
佢地打咁大篇野回應仲要扮唔care
我地就得閒上黎食下花生姐 nothing to lose
總之 一句到尾
繼續推post

無聊上嚟推多下

咁舊會考拔得尖嘅，中文科一定有lv4 or above啦 , 有咁嘅成績用中文同人溝通點會唔得呀 除非條女作野啦

真係賤撚格到呢...
人地LIKE你相唔代表鐘意你
街上面D人望你一眼既話 咁佢地係咪想強姦你呀臭西

推一推先

Btw多謝切柒奇俠巴打

佢話我地日以繼夜推post 好有毅力
屌 得閒痾緊屎咪上下黎推下囉
把自己看得這麼高？
食花生姐 推post又唔洗錢
又可以睇人仆街 何樂而不為先

佢以為要用國防部超級電腦至上到連登掛 ，所以咪以為我地用咗好多人力物力推post囉

起身在推

我地就睇人仆街最開心
佢地？ 以後hr打佢個名去google都會見到呢個post

賣旗老鼠呢

自己攞黎柒嘅完美典範

我地都係完美演譯緊佢當初笑柒人果種心態姐
又唔洗出樣 又唔洗出名
係背後笑人 又唔洗錢
免費娛樂

我就咁睇落真係好平凡
樣 家境 學業 冇一樣高過中位數
但自己睇到覺得自己好高至好笑

其實我比較好奇佢男朋友話vet. student suicide rates 比其他科高4倍(冇記錯ge話) 係出自邊份publication

好心道歉就認真少少啦 講埋曬d無謂野，仲要比人睇得出你串柒柒

仲有中英文夾雜講野對外國留學生係好正常, 因為平時用開英文, 係論壇轉返中文套mindset係會比較慢. 你話你識英文, 都只係你識je, 中英文夾雜黎講咪你就我我就你咁囉.

應該係佢廢 兜兜轉轉左七年仲讀緊書

講經咩 呢度冇人關心你有咩經歷 過去生活靠乜野點樣搵食 一句 有冇六寸 冇就咪咁串

條女好臭串 繼續推

打咁大篇野 我仲以為佢多左條染色體

佢係似少左條

肥西真係特別面皮厚

don't let an extra chromosome get you down

佢同條女都弱弱地智 可能真係多左條
屙屎屙唔出輕輕一推

溫書考試都咁得閒

問下伯母先，hku lecturer

完全睇唔到有悔意喎
講野串，行為戇鳩
呢條女真係極品中嘅極品
無撚得輸

越睇越覺得兩個性格都係極品
天生一對

左手揸住Notes 右手揸住雞肶

應該多左條 響第廿一對度

澳洲而家唔係放緊假咩? winter school?

放你媽的狗屁，讀書壓力大就係o係網上恣意攻擊人、公開人地個人資料嘅藉口？
最重要嘅係it仔根本就冇做錯任何野，只係呢隻母豬有妄想症自慰自己有人冧佢
根本人品差就人品差，有爺生冇乸教，你自己係有少少自知之明就唔會擺人上網
eq低之餘iq仲低
張芊穗呢隻雌豚根本就係看得自己太高、自我膨脹到極點既類型嘅死港女
可惜心比天高身為下賤，典型公主心賤婢命
睇翻d人話佢中學時期性格古古怪怪冇乜朋友，估計都係自卑到自大嘅可憐蟲，諗諗下又覺得幾悲哀，忍唔住為佢流左六滴眼淚

講真呢兩件都唔抵幫，你地兩個一齊就啱喇唔好禍害正常人
真係婊子配狗天長地久……呀唔係，應該係母豬配雄豚，垃圾同垃圾又幾門當戶對

話連登仔推post好有毅力，我最多咪得閒就入黎屌下垃圾解下壓又幾開心
btw張芊穗我話你係母豬唔係因為你嘅身形，而係你嘅思想行為太過荒謬，正常人類唔會做得出，你根本不配被稱為人

千其唔好分手 放是但一個出黎為害人間

讀獸醫睇自己?

成日拎條仔黎曬 ，先唔講條仔唔突出，自己都鐘意Mazda既車，但絕對唔係拎黎曬命既車 ，我ex屋企係超級有錢，咁又點？就算結左婚我都唔覺係光榮，因為唔係自己努力得返黎，自己努力返黎既野先值得去曬。

仲有一樣睇唔過眼，明明個底唔係靚女，唔好講到乜乜乜原因而導致自己醜樣左，我認為點整都唔會係拎閪當八達通既級數，如果有自知之明反而我會覺得唔錯

其實佢話伯友唔care件事, 好老實呢D野擺係心度扣分都唔會直接攤曬牌啦
尤其單野搞到咁大, 由一個IT友以至佢地全家

第一個已經係

佢條仔先慘，冇啦啦比人起埋底

要多謝佢條女

樣就天生既 心地唔好呢下衰呀臭系

比我就飛撚左佢
公審人地之前有冇理過人感受 毒撚得罪佢d咩

收皮啦 講到連登仔個個都想屌你個肥西咁，咩肥西都無得你地屌乜乜柒柒 睇到自己咁高
講多次 無人想屌你呀你 係送上門都唔屌呀
而家有條爛面肥柒屌你咪幾好，唔好幻想咁多喇

it男我撐你

識兩句英文就以為達到人
Btw, 我想同6寸肥仔講讀書讀到有壓力唔係搵人黎笑之後擺人上網串柒柒嘅藉口，唔啱就係唔啱 你仲想縱你條女縱到幾時 條女完全係品行惡劣，無家教嘅表現 佢偏道歉文毫無悔意仲要串柒柒 完全無見過行為咁撚仆街嘅"人"

替他男友可憐 咁就一世 人生的污點

俾人放上來唔係因為佢串

係因為佢o係根本無資格串人既情況下

做出先撩者賤既行為

果然肥婆都係仆街來,隔離又係有單仆街肥婆野
可以過去推一推

條女真係極品

簡單總結

面人地俾 架自己丟

獻醜不如藏拙啦

#肥婆那裡來的自信#你的BMI 不是你的#來自另一維度既BMI16

推 肥婆d自信邊到黎？ 仲要先撩者賤串77

好一對狗男女
女嘅臭晒
男嘅原來都咁黑心，天生一對

真心攪笑
like佢幾張相就以為人地鍾意佢
有無咁自戀既人呀

笑撚死

救命點解去到呢一刻都可以無悔意咁？
啲說話態度仲係咁高高在上
好心佢醒下啦 又唔係咩靚女
竟然可以咁自戀ig like下就以為有人鍾意自己

索女？

輕輕一提

「撚化」係早幾代人會用既詞，即係玩你咁解

IT男 爆seed了。出口成文

推到條臭閪仆街！

IT仔講左乜

先唔講IT男個樣點點點，剩係計個身形IT男已經完勝佢條仔九條街啦

有無人識佢身邊d親朋戚友 sd個post比佢地睇下

唔知UQ 香港同學會知唔知呢件事，仲有佢地可能會去埋台灣同學會，最好將呢件咁amazing 既事share出去

仲咁撚串

變成過街老鼠仲要一副高高在上嘅模樣，而事實上我地睇你就好似睇緊馬戲班小丑，你喺上面IG打嘅自慰長文就好似我地圍觀你用按摩棒自插到高潮嘅醜惡表演，狗口吐不出狗屎
成日mon住個post又唔直接黎對峙，笑死我，就好似坑渠入面嘅老鼠每日都喺陰暗地方窺視你地，明明比人屌左千百幾次但係每次都氣急敗壞仲要扮好淡定咁，你係wfc就唔會打一篇又長又1999打完只係for自己自慰嘅自慰文啦

我可以好肯定(100%)同你講, 呢D associations係唔會理呢D野.

渣ga
想屌又唔敢屌

睇完成件事，女事主放人地張相黎笑的確唔岩在先，但唔怕得罪講句，公平d講，大家不齒女事主起人底嘲笑，但又同時起女事主底，呢d究竟咩心態？連其他無辜既人都牽連，會唔會過份左呢？

拔尖？啲文筆差到
又獸醫 又自強不息 又生活 又連登文化
句與句加女友兩隻字就夾硬扯埋一齊嚟講 終極1999

佢抵死wo

咁係咪要口頭警告呀

人無恥真係

禍須及家人
唔係佢唔會識驚

以其人之道咋啵 個IT男就唔無辜咩？你過份啲喎

我嫌推得有啲慢

曲線推post

唔起佢底佢會明白比人起底既感受咩 唔嘲笑佢佢會明白比人嘲笑既感受咩
自食其果

我估應該係篇「道歉文」摟屌先攪到咁

我支持事主 考試加油呀事主
第日做到獸醫可以醫番自己個仔
不過生到你條仔咁樣既話 就人道毀滅啦
我地明架

呢樣真

佢串撚柒柒先係死因
同埋佢條仔邊忽無辜

游水冠軍
豬都有游水比賽既咩？

我覺得係佢個action challenge 到拉登仔的core value 先有咁大反彈je

好啦，就當以其人之道。但女事主條仔同佢既親人唔無辜咩？人地冇出post嘲笑IT男wor，女事主以外既人有得罪你地咩？

其實條女幾正 條女個男朋友又真係柒左d

條仔唔算幫兇

幫佢宣傳下

同埋事後個女仔同佢男朋友D回覆都將自己擺到高高在上, 同埋搵好多excuses 去justify自己的不足(儘管果D唔值得shame of) 搏同情. 所謂的道歉文字裡行間都會踩下其他人. 成件事咪又再發酵囉

金句 我肥你又鍾意
ff太多

見唔到條仔有出過post嘲笑人，由頭到尾都係女事主開post講

條仔個「道歉」寸過馬撚

條女真係典型肥婆
話自己唔係肥而係骨架大話自己肥得健康同埋覺得個個人都中意佢

拔尖又點 有錢又點 睇到個樣都唔開胃 睇張相了未肥之前已經都爛爛地面 真係條女先食得落佢 一擔擔兩個都

其實有人懷疑六吋肥仔篇道歉文，係條港女自己寫㗎？嗰種所謂＂道歉＂嘅內容，同港女嗰兩篇嘅心態基本上一樣：
1 我無錯，我所做嘅嘢係可以原諒嘅（網路文化、讀書壓力…）
2 因為我活得比你哋好，所以你哋班人狙擊我；
3 我哋係蠃家，我哋唔會同你哋計較嘅；
4 你哋做嘅嘢，對我無影響，我依家好心教精你哋…

點解六吋肥仔篇文貼喺條女嘅ig ， 唔係肥仔自己嘅fb？有可能係上一個po嘅打搞伯母策略係成功嘅，所以條女拿拿淋搵條仔（或者扮搵條仔）道歉，以示佢同條仔情比金堅…

事實係，作為有教養、有頭有面嘅父母，會唔會鍾意自己個仔，同啲咁嘅港女一齊呢？條女嘅罪名就多囉：

喺ig度撩仔：大家睇清楚，其實係佢先dm IT男
心哋唔好：發起喺連登起lT男個底
粗口爛舌：又八達通閪，又屌人老母，仲侮辱巴打嘅老母一蚊有得屌
港女心態：當條仔係水泡，功利主義，事實暗笑佢樣衰同肥

試問邊個會鍾意咁嘅身抱？用返條港女嘅心態，如果你老豆係何鴻燊，又或者你係十優港姐，咁咪無所謂囉…可惜你唔係…

推撚到你對人形豬無獸醫做

硬係覺得佢條仔個頭係油油地

戀愛自由, 學歷越高的家長越唔會interfere 自己個仔的感情生活.

先撩者賤 打死無怨

你少咗條染色體？

用一堆論點去解釋你點解笑9人已經on99 講到你錯唔晒咁 你心地差到無人有 你道歉咪道歉囉 講咩理論姐 死係到駁 無撚用

拍散拖就唔會理 但係想嫁入門就另一件事

想問個IT男like左乜相，D貓狗定係女 有冇得睇it男like過乜，佢會唔會好似我咁周圍派like，like人又唔會少忽肉少既，咁都俾人當變態佬好慘
其實完全唔明條女做乜，IT男都係攪吓笑啫，做乜要po人上黎公審

其實寫封信去UQ，質疑佢地學醫既品德

佢地已經收檔啦

句我肥你又鍾意真係想笑撚死人咩

阿Q精神 完全冇視自己走去笑鳩人樣衰 自己BF仲樣衰呢件事 咁既醜陋心態表露無遺 何必繼續死雞撐飯蓋要人欣賞祝福你地既"真愛"?

呢間廢U睇錢收人
佢地理撚得D學生點
加上外國大學對於學生既品德行為唔似傳統支那社會心態
搞到OCAMP玩下賓周打面就講到要踢人出校咁
所以唔會有人理你

唔關呢間U事啦
澳洲有邊間U唔係學店唔睇錢做人

未起底之前，條女好串個喎！佢係咪以為喺網絡背後，無人郁到佢，所以又屌人老母又盛？

最好嘅處理方法，係等佢身邊嘅人知道佢喺網上嘅所作所為。如果佢現實生活中，都已經係港女一名，粗口爛舌（包括喺男朋友世伯伯母面前），而身邊嘅人又接受到佢，我都無乜所謂…

如果以為呢埋喺網上，屌人老母係唔駛付出代價嘅，我諗有好多巴打樂意揭露佢嘅真面目…

如果肥仔母親嘅fb唔再加朋友，或者收message，可唔可以考慮佢做校長嗰間中學，又或者依家喺HKU做Lecturer嘅相關人士呢？

如果真係對個事主/ 由個事主去出信, 收檔機會重大
but before that, 我覺得最後似會收warning letters 多.

講就話戀愛自由…越有教養嘅家庭，越在意仔女交啲乜嘢朋友…

睇黎港女唔在乎
係咪想再玩大d

街招

笑死 每個sem幾百個鐘講到好似好多咁
有邊個大學生一個sem唔做上幾百個鐘堂

好似有人玩過
利申問下

這麼醜的妞.jpg

唔知佢身邊既人知道哂未呢

有無條女嘅fb fd list

話唔淆就假既
Facebook 又del埋
又唔敢上水

Pushhh

等post5

post5 叫咩名好

終於追完post..未見過心地差到咁既人

係香港做人個朵一臭就仆街架啦 唔同其他地方 香港咁撚細 又係一個充滿商機既地方 唔通返大陸搵食咩 阿嬌先做到

「美女與野獸］痕仔後代屌肥閪

正解
個朵臭左係香港死撚硬

高登連登仔得閒就回一回帶,遲下d孫都知

拔尖係咪指碌鳩

返到屋企又推下先

惡人被天收

讀得health science我可以同你講
lect. 要你背好撚好撚好撚多hard-data, 背完為左忘記

記住加埋條八婆個英文名

其實個肥仔係咪有份屌個型男

又就快要開新post

954

我以為獸醫都係自己做老闆多

［突發］條港女仲要出黎執人grammar
個個都好似你咁讀番書咁（有錢）咩

戇鳩, 執grammar 我用grammarly 仲好啦

我要推爆佢

港女 仇視毒撚 扮abc
三樣野hit中哂連登禁忌
現實就肥婆 男友柒到爆 除咗錢甚麼都不是一句講哂 抵死

自殺率都可以 J
我宣布獸醫完勝mbbs

衣家中學自殺率都高..

Btw 條女嘅樣已經閪
點解拔尖個件柒到咁....

仲要過左四過鐘覆一句執人grammar
佢係咪用左4個鐘黎check grammar

睇黎條女真係好要面
達落地都要拿返d沙
屌 好小學雞呀 係咪想笑死人
岩先先講完英文只係language nth more
呢頭又執人grammar 咩料

佢咁要面 好容易知其實佢好介意
一於幫佢推爆佢

佢想跌落地o拿渣沙je

條女係唔係有精神病

我好想知條肥仔係基於邊間大學/研究機構嘅調查結果，講得出獸醫自殺率高過其他行業幾倍

又唔係出publication, 講講下執人地英文做乜鳩je

ChinSui and the beast~

媽呀
張芊穗 唔洗咁認真喎
玩下姐
繼續推

sample sizes, objects criteria ... etc., 又唔講.

張小姐係認真撚黎
大家繼續推 佢一定全部留言睇哂
執grammar 都執左咁耐
我可以講佢一定唔會咁易放棄反擊既機會

追少半日post,咁就已經出po 3

仲有多左幾粒花生

自左殺先算

諗起我地係度0 成本鳩推post
而張小姐咁撚認真對待呢件事
同時又要扮唔care , 但又要諗有咩沙可以執就好爽
張小姐 你覺唔覺得攰

大家千

新Post叫咩名好
又有新料 加入整合果度

又就快1001

大家千！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

千呀！！！！！！！！

千！！！！！！！

已經整合左

比佢擺上黎果條友有無葡頭

IT男無覆佢都仲要自己繼續講
好痴線

佢做乜鬼
英文又唔係好又要扮ABC
好想嘔
收皮啦
自己之前打D 垃圾都錯Grammar ，又唔見佢執個啲？

好正呀巴打

人地exam 要溫書
唔得閒睇啊

989

而且講到自殺呢點

我冇追曬post, 但佢話拉登有人教唆佢自殺, 儘管有呢一位commenter 話從來冇人提到.
而另一方面佢"男朋友"有提到自殺呢點. 加上有人質疑佢男朋友拔尖, 但係中文冇理由咁差可能係佢扮.

各位點睇?

自膠987 推

Topic:
索女ABC獸醫張芊穗 最新回應 教精連登巴絲

鳩up

佢自己咪分分秒秒都係到mon實個post

利申：柯緊屎

已經有巴打開左4

紅撚左今獲真係唔洗係香港搵食

雖然條女係仆街，但班正常樣嘅連登仔都幫唔落 咁大個人都冇啲自知之明，又唔識保護自己。正常樣

[索女]ABC獸醫學生張芊穗Melissa Cheung (4)

新post

又撚狗

睇黎肥閪都唔洗番黎搵食

繼續0成本推post

仲要驚到震哂果隻